仲有無人玩rock band4?

啱啱二手收左一套鼓連game,一百蚊玩下，第一次接觸
想請問係咪一定要俾錢買先有多d歌？
同埋隻game應該係美版，無美國信用卡係咪買唔到？

推

巴打咩渠道收？

Facebook group, 居港鬼妹放